有冇人試過扮有錢食到金融雞？

啲雞平時呃得人多
有冇試過俾人撚？
上次個個幾百萬苦主好似都同隻雞出過街
但正係拖手
如果進取啲扮曬想買扑完先話考慮過都係投資其他野呢

無可能喇

上線可能有得屌

正正經經叫隻雞算啦

得果幾百粒
波皮都無得你掂啦

唔買俾人 #METOO 點算先?

做連登仔都唔識點處理就收皮啦

新聞果d酒店房/賓館強姦就係咁黎

啲mk妹乾淨啲嘛

比老細屌到殘啦

啲上線老細，晚晚輪住嚟屌
成間公司都襟兄弟
乾淨

你以為..

之前新聞報港女有性病比率仲高過雞 (14~25歲 18%)
好似話 d90後00後連套都唔用, 睇child登 交配交友post就知咩事啦

但係gay佬有性病比率仲高過港女...